软件设计与开发实践II - 软件工程项目

反向团购 - GroupBuying

    顾客在系统中发布自己对某种商品的购买意向；
    系统将所有顾客的购买意向汇集起来，统一发布；
    其他顾客查询到某个购买意向，发现自己也有同样的意愿，可以选择加入；
    商家可随时查询所有顾客的购买意向，若自己也销售该商品，可以对购买意向进行竞价（给出自己愿意出售的最低价格）；
    多个商家可针对同一个购买意向进行竞价，彼此不知道出价高低；
    然后，系统选择价格最低的一个商家，为相应的顾客生成订单。
